HKBN流動通訊最平做到幾多？

有冇LIHKG巴絲最近轉左台，或者有sales做到減隧道費？

我csl到下年三月完約，依家二百幾一個月得2.5GB 4G，又唔係特別快，多人地方照斷⋯⋯

你等csl打尼叫你續約平好多架 同佢傾多幾次續約 話太貴 之後佢會慢慢平比你架
利申 $256 10G

頂中咗smt伏添

真係做到？

2百幾得5gb

一開始開我3百幾蚊10G 我同佢講足成個月 最後270蚊10G再送一張有300蚊既tng卡比我

巴打好拗得

佢仲急過你 佢有分香港sales同支那sales 一定要同支那sales傾先得

Csl之前臨完約10幾日先打比我績offer我 237 6gb 放tap&go 話太貴都無再打來，應認18蚊隧道費而家一餐都食唔到，r爆條j先可能有不如比多少少去門市比人service 好過 hkbn除左企業plan 好似得連家居上網先有得免18
利申已轉108+18 開心使用中

啱啱都新簽左HKBN公司plan
$148免隧道費 行4G 爆5gb後減速
幾抵屌

Ching 42mb ? 有冇做過speed test?

未開始用 要等12月完左舊約先轉得

$18x 10gb

不過應該會快過42mb，因爲我見佢有個平啲既plan寫明最高達42mb，但我簽貴啲果個就咁寫行4G

真心唔明上台做乜
儲值卡一般都係80蚊6gb
只有更低價

上台唯一可取咪真無限plan